地盤工性侵女童判144個月 警察性侵女童判46個月

作者：Joseph Lo

地盤工性侵犯3名12至23歲的女網友判144個月
警察性侵至少 6 名年 11 至 14 歲的女童就判46個月

從案情中已可見，涉案警員的行為已為強姦罪行；但是， 律政司只控告肇事警員：
1.兩項向十六歲以下兒童作出猥褻行為；
2.一項管有兒童色情物品；
3.三項非禮；及
4.兩項非法性交罪。

此案明顯牽涉了不自願、威迫、莽顧意願下發生性行為等原則。明確地，律政司連風化案都要圖添政治色彩，此舉如同大聲告訴世人假若香港警察強姦女性不幸被發現，仍有律政司在背後撐腰，「坐都坐少啲」。

今天律政司只是執行政權殺人意志的劊子手，眼中沒有公道，更沒有義理。

由巨乳驊特登放上區院

再遲d屈番個女童強姦警員添

女權人士，保護兒童協會，去晒邊度

影黑白相

推爆POST

係事實
香港已經冇法治

幫推

助長班狗犯法

有判刑足以顯示法治未死 人人平等
但窮撚/低下階層唔算係人

岩岩瞓醒？居然仲嫌dead body唔夠多

做狗犯法有黑金幫補打官司, 敗訴又有狗官幫你上訴, 罪成都有紅官輕判, 又有機會俾安家費, 狗生贏家

神聖的警察賓州冇罪

黑社會強姦要受家法簡直天方夜談
你唔敢臘架餐就收嗲啦

以前旺角狗屋強姦案, 判8年, 曱甴身份加一半, TOTAL 12年
JUST ICE上訴, 再加1年

呢家?

特權階級就快連初夜權都有埋

根本香港警謊嘅姦污案係嚴重好多，啲女童得11歲，仲要係幾個，係性侵女童嘅慣犯，
發亭等同附和警謊抽插小學女生，而每個女仔只係值7個月。

應該判個女童比香港警察輪姦嘛
黃屁狗官

過街老鼠又贏

警察原來可以扣減三分之二嘅刑期

有冇撐警人士會寫信投訴個法官判刑有問題

冇掉轉頭告返班女童女女女高貴既皇軍你仲想點

大撚晒

特權份子下次應該拉埋班女童，色誘特權階層，判死刑，充公資產。

法律面前黑警大晒
今次判輕d
下次就無罪釋放

親疏有別

痴能線

所以仲會係香港生仔女都on99

Up

蕭芳芳去咗邊

又blaim the victim

黑警入冊都有友情價

人民公僕係減刑理由，好合理

可與高等種姓交合乃女童的福報

黑狗真係好撚嘔心

推